[弱弱一問]除左口罩個樣~~~~

唔知大家有無呢種經歷

話說戴左口罩都成9個月，呢9個月都戴住口罩識左唔少人。

通常大家戴住口罩見左幾次，加上聲線，神情，自己就好自然咁腦補左佢口罩下個樣係點。

點知當對方一除罩時，發覺佢個樣同你想像中既佢好唔同，差點仲以為自已認錯左第二個?

唔知大家有無呢種經驗呢?

咁有得屌你屌唔屌

皮膚差左就真

有 唔認得 有啲仲要嚇親我 棚牙哨的原來

其實人地都係咁諗

有
新同事黎
頭幾日返工著哂熱褲
纖纖玉手 眼化哂眼妝

但因為疫情
公司都唔鼓勵同事一齊食飯 加上佢自己帶飯多
我都有FF下佢係咩樣

真到前幾日一齊食飯就唔洗再FF了
FF是美好的

10個有八個都係靠口罩加分

世事都被你看透

其實又唔一定係囡囡

但通常都有落差，是否人腦都傾向會腦補成好的一面?

不過重點係自己覺得原全係同緊另一個人溝通緊，唔係原本戴住面罩的那一個

除罩後可能有好多人發現自己有面瞎症，認唔番疫情時帶住口罩識嘅人